\item 
Seja $A\vartriangle B=(A-B)\cup (B-A)$. Prove que $A\vartriangle B=A\vartriangle C$ implica $B=C$.

\Sol{
		{\bf Primeiro:}

$A\vartriangle B=A\vartriangle C \Rightarrow B \subset C$

Note que se $x\in A\vartriangle B$, significa que $x\in A-B$ ou $x\in B-A$, ou seja, $x$ pertence apenas a $A$ ou apenas a $B$.

Seja $x\in B$. Temos dois casos:

\begin{itemize}
		\item Se $x$ pertence apenas a $B$, então $x\in (A-B)\cup (B-A)$. Como $A\vartriangle B=A\vartriangle C$
				neste caso $x\in A\vartriangle C$, logo $x\in(A-C)\cup (C-A)$ e como $x\not\in A$ temos que $x\in C$.

		\item Se $x$ pertence a $B$ e a $A$, então $x\not\in (A-B)\cup (B-A)$.  Como $A\vartriangle B=A\vartriangle C$
				neste caso $x\not\in A\vartriangle C$, logo $x\not\in(A-C)\cup (C-A)$ e como $x\in A$ temos que $x\in C$.
\end{itemize}
 
{\bf Analogamente:}

$A\vartriangle B=A\vartriangle C \Rightarrow B \supset C$

}
